3月 in左教大幼教既入一入黎

收到 offer未呀

想問下樓豬係咪今年DSE？

轉左submitted

報 hd定 degree 既幼教

我係hd

加油呀，聽講4月未4 offer啦

In左未呀？

我3月in 你係4月in?

教院？

我又係3月呀，3月23你呢

係呀

我都係！

你會後悔

你轉左status？

好辛苦？

我未，但有朋友轉左

你地幾點in?

我轉左status
interview information=> submitted
Is that means sth?

23/3 interview

可唔可以講下dse幾分？

好似話就出 offer 先會轉

i am non-jupas ga
gpa 3.3/4

明白明白，如果收到 offer上黎講呀 等我死左條心佢！

轉左status未？

Ks 轉左status =一定有offer架咩

打左去問，話D文件未搞掂，可能要耐少少

睇之前既 post係咁講既

不過都唔知係咪真

其實個人各得等一日都好折磨

為左覆呢個post 特登借朋友ac
我好想知佢幾時會派offer

記得啲人話大概兩個星期

我估今個星期至下個星期頭派，
但又有人就算status changed to submitted，都要等個幾2個月先收到offer

有冇人未轉status?

不是吧，個個都咗轉哪?!
dim會收禁多人呀

你地都轉哂？

我轉左submitted 你呢？

好似好多人轉左

mine is full time degree, is there any status for full time is also changed to submitted?

有offer 未呀

仲係submitted

轉哂未

想問下大家一封好既cover letter個格式應該係點？
同埋有無人知邊d私校比較好

What we can do is wait

Push, in左教大幼教既入一入黎

你轉左submitted 都係

好似好多人都轉左 會唔會冇offer

Ks我上網check咗都唔少post，都真係未見到有人轉submitted但收5到offer

雖然啲人講到一轉submitted，就會有offer，但禁等法真係怯

仲有我見收到edu offer既人都等咗1個月,so don't worry so much la....

btw又要at least等多2日

都就一個月了

下你幾時in
我係23／3

我都係23/3 in

下個星期囉

23/3

有人有offer 嗎？

我打咗去，佢話盡快，處理中，叫我check status and email

好！

見到edu psy遲我地in都已派offer
真係灰

收到啦

offer?!

收到offer? Hd or degree? Email?

想問你你地，如果收唔到 edu offer, 會考慮係邊間學校讀幼教？

收唔到= game over= stay at original school

會考慮ive 幼教嗎？

Is that fake...?

Maybe

每日等offer等得好苦呀💀💀💀💀
好想快啲知得唔得

冇消息

完全冇消息

會唔會派左

等多一個星期啦，如果都無就打多次，佢話派咗咪算囉

岩啊 攰死

我check返上2年post見到啲人話: 因為學校個到話會完一個apperception period 先會處理所有申請， 而3月至4月31就係其中一個
所以等到1／5都無先真的無or waiting list

Btw
佢地話10／5先收到有offer lol

轉左兩個星期😭
頭先打去仲話處理緊
係咪派左😢

yes!!!!!!
i got conditional offer

really? Today?

Yes, at 17:00

我冇呀
都好嘅，冇心掛掛

你都係5 year full-timedegree?
我23/3 in ga wor

我in HD
btw congrats

Thank you
And add oil!!

係send email ?

你幾時in?

恭喜你 希望我都會有offer

23/3 ar
also hd？

係啊 都轉左submitted ?

Yes ar

等得好苦

我朋友話如果收會轉做confirmed offer.
佢上年報左收左

姐係submitted 唔關事

我覺得唔係太關事，submitted 只係過程
當然，如果係真就好啦

唉 原來姐係submitted 都唔一定有offer

好多人都轉左submitted

因為可能唔關事

我都係估估下
當然，真係最好

應該問下會唔會有人未轉status

不過有係太耐

真係

有無報左 part time degree 既收到offer

今日都冇

又要等多兩日

各位未來幼師加油！
現職幼師中

出左啦出左啦
未收到email 但login見到 offer confirmed

me too

我想問下留位費係點交架

見到了 好感動

終於收到了

幼教post好多絲 想讀幼教

我都唔知，要打去問下

我都收到了

我地9月係同學啦，多多指教呀

佢會郵寄封信比你加 信入面有寫 呢2日應該會收到

想問下封信會講收 condition offer, 定 direct offer, 定係無分架

係咪要按accept

樓主係non jupas 報

個condition 係咩

請問如果收到 offer confirmed 即係點

有人收到信未？？

打左教務處話 收到 email同信才能作準！佢地話會盡快

Thanks 應該冇咁快

sucessfully finish the year of study

have offer

係係邊度知架？收到信？

想問你係 收到顯示offer confirmed 定係 顯示condition offer? 謝謝你回復我 我好緊張

佢個個好似係degree

謝謝你復我，真係好緊張

Degree先出conditional offer
HD is confirmed offer

咁就好啦，放下心頭大石啦，謝謝你話我知

yes

conditional offer--> offer accepted for verification--> offer accepted

你地會交錢先定等信交錢？

交錢先啦

好啊！

點交呀？

你上網打 edu accept offer就有教啦

[img][i[/img][/img][/
係呢個網下面，有埋廣告話教你每個step 架！

我會去東亞銀行交，記得交完留返張收據，要 upload返上去架！

我尋日先報名(2nd round)係咪5月先有得in
我讀讀下asso頂唔順 想轉hd
我gpa 都有3 dse都有19分佢收唔收我架
唔想下年繼續讀asso

岩岩教務處打黎話，HD都有分 conditional 同direct ，要睇左幅信先

會收的，放心！

如果你地收到信話我知呀

連登有愛呀 希望下年同樓主做同學 樓主係hd?

係呀！我都係 asso轉架！

Yr 2?我yr1 ar

打比你？

係呀，我尋日電話留言問

收到信未？？

係架？但我冇讀緊書...
不過問題不大嘅

應該要六月interview
上年我兩個朋友second round報都收左

我in時問過今年應該收六十至八十個non jupas
一定收嘅

我今日未睇啊 有再話你知！

我都係冇讀 應該唔太關事

Thanks
你兩個fd大概咩成積？

U grad
A level 一般
其實我覺得本身成績唔洗好好
Interview 緊要啲
佢有兩分鐘英文自我介紹
呢part要show 到自己personality
如果有做教具可以果時輕輕show下
discussion 就到時先知
同要睇下收幾多個

U grad 都去讀幼教hd !

U grad冇cert做唔到幼教
Pgde好難收
HD係另一途徑

但佢本身個degree 係讀咩架？完全唔關幼教事？

我都好同意係interview 重要啲！ 要比佢地睇得岀有心教

唔關事架
但有工作經驗

我剛收到信，可以更肯定答你，我成績比你差，我都入到，你一定得，interview 練多D就可以了，好好加油！

我剛收到啦！

9月見啦

我會加油架

信係email ?

Email ? 未收到

寄黎你屋企架！

轉左offer confirmed 但未收到信嘅小薯仔
咁係咪確信有書讀架啦？

你係conditional offer? 其實我好驚我今個sem爛grade 如果佢要我gpa 3咁我咪死得